葵芳站催淚彈猶如納粹毒氣室

同樣都係毫無緣由、毫無目標嘅大型種族滅絕行為，警犬已經走到去一個癲狂、喪失人倫天理嘅階段。